今晚毒撚千祈唔好出街

住旺角，啱先出一出去買飯，已經頂唔順差d想比車撞死算

同意